康文署執雞

做咩撚嘢，咁多人等，成30幾人排排坐

係咪應該正視下問題，開極班都唔夠